［夜行者］你講去邊我就去邊

九龍城起點

能力範圍以內嘅路程

我行到1001為止

建興大廈 影下入面啲人有幾熱愛羽毛球

廟街

灣仔狗舍

路線：

九龍城 — 建興大廈 — 廟街

12點前到

佐敦谷公園

獅子山頂

阿樓主 12點半啦wor 係建興過夜？

夜漫漫長路兮
翻屋企訓教 下次再行

樓主是豬？

頂 睇到笑左出聲

請問樓主還在生嗎？